低級公務員同full paid 樓，邊樣溝女條件大d？

只能揀一樣，cannot not both

要用呢啲野黎溝女 證明你份人本身都冇乜吸引力

好明顯樓

Full paid 樓值550萬
低級公務員人工20000

Full paid 1500萬呢

人工60000中級公務員同1500萬太古城full paid 私樓

大把住私樓再申請政府公屋